休班警遊戲計算方法應該咁玩,唔好再同台灣比

應該分6區計分

1.港島總區
2.東九龍總區
3.西九龍總區
4.新界北總區
5.新界南總區
6.水警總區 + 總部(後勤)

東九警區,有觀塘呢班休班警,基本上等如 新北市

如無意外,東九 新北 最強大
觀塘 屯門 2班休班警,已經佔左一半分數

休班兄,快d入來做主持la!

6大警區分區方法

呢個post應係學術討論
因為關於統計

三大細區

1st - 東九觀塘 (曹操)
2nd - 新北屯門 (孫權)
3rd - 西九旺角 (劉備)
.
.
.
.
無排名th - 水警 (劉表)

講閪咩 休班警 全勝

1.港島總區 (劉璋)
-少犯案,但有大將 張任(灣仔警區)

2.東九龍總區 (曹操)
- 有多個大將軍,最強是司馬仲達(觀塘警區)

3.西九龍總區 (劉備)
- 旺角警區(張飛) 連強姦案都做得出,震驚各大諸侯

4.新界北總區 (孫權)
- 屯門警區(陸遜),火燒連營

5.新界南總區 (馬騰)
- 其下大將馬超(東涌警區) 不用忽視

6.水警總區 + 總部(後勤) (劉表)
- 手下無乜大將,分數長期落後

劉表

屌住留名

既然大家犯法犯得咁高興，一於就打和喇好冇啊？

一鍵留名

有聲

香港聯賽開籮

獎門人你話點就點啦

人地唔係嬲嬲咩 一陣又老屈你地破壞人地形象

不用忽視

我估新界北+西九龍贏

整番個excel sheet黎計分

再分細d，逐間黑警署計，玩league
超休
甲休
乙休。。。
一年計一賽季，設升降班制

新界北係交通部on9啫